希望黃大仙完事後會清理地上垃圾

無謂比人多個位插之餘 亦都減輕一下清潔工既壓力

聽講上次俾人拉嗰啲就係完場後落單清場嘅人

我屌你老母呀！
善後個啲被人拉左喇
仆你個街
做執乜撚野垃圾
屌嬲到仆街

清你老母
一係一齊清
走一齊走
一係第二朝清

屌你啦

就係執垃圾被黑警拉哂

打緊仗呀 唔好再為執垃圾被人拉

最多第二朝執

好
等樓豬做第一個
希望其他手足唔好搶佢光環

原來就係你
鬼

鬼到呢